大家好我係散水撚

希望屯門區手足可以入黎討論

屯門牛唔該你地
今日一定有大量天水圍 元朗 同埋唔熟悉地形既手足
希望大家睇完再屌我散水

自推

散水自己散